【2021年】【0312 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

超特大

Hi

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
3月12號或之前要驗
將軍澳常寧路 2 號厚德邨德安樓
西營盤第三街 100-106 號真光大廈
西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號舖 Ursus Fitness
天水圍天富苑金巴崙長老會耀道小學
天水圍第 102 區第 4 期（2 號校舍）中華基督教青年會小學
天水圍第 102 區第 4 期天水圍循道衞理中學
天水圍第 102 區第 6 期（2 號校舍）天富苑中華基督教青年會中學

Yup py

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地新一年全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

加大碼

武肺go go go

大

陣間讀大廈起碼要5分鐘

健身室照常營業

強制檢測令仍然生效：
3月13號或之前要驗
葵涌荔景邨日景樓及明景樓
石硤尾澤安道 1 號澤安邨富澤樓
中西區干德道 2 號殷豪閣
中西區干德道 40 號
中西區羅便臣道 4 號宏基國際賓館
中西區梅道 7 號梅苑 1 座
西環皇后大道西 443-453 號/山道 4-16 號/德輔道西 426-428B 號業昌大廈
中西區般咸道 13-15 號金寧大廈
中西區薄扶林道 67 號寶林閣
北角英皇道 442-456 號/書局街 1-25 號美輪大廈
西營盤皇后大道西 345 及 345A 號
中西區般咸道 63 號采文軒
西營盤皇后大道西 291 及 293 號
上環荷李活道 192 及 192A 號
中西區聖士提反里 1-2 號金鳳閣
炮台山炮台山道 28 號豪廷峯第 2 座
薄扶林摩星嶺道 56 及 58 號翠海別墅 B 座
中西區般咸道 11 號雍慧閣
跑馬地山村臺 27-29 號
中西區薄扶林道 89 號寶翠園第 6 座
西環皇后大道西 508 號香港今旅
中環都爹利街 11 號律敦治中心帝納大廈 10 樓 1004 室 Trumid XT
上環德輔道中 188 號金龍中心 18 樓羅思國際(海外)有限公司
黃竹坑南風徑 1 號港怡醫院 B 座低層地下組織病理化驗室
荔枝角長沙灣道 833 號長沙灣廣場第 2 期 7 樓 705 室 Air Logistics Limited
將軍澳唐賢街 28 號法國國際學校

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

半山區直接封算啦

基本料：
※截至尋日午夜12點 有11150宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計11151宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0228 2359 確診個案：10486 → 11019 (+533)
※0301 0000 to 0311 0000 確診個案：11019 → 11150 (+131)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

爆開

樓豬條脷會唔會讀到打結

今日過百？

小心咬親呀

估初步40

hihihi big

過百咁條curf 點拉

Now: 60+

好多紙

今晚封邊

lm

尖又要祭期

你應該知實數㗎喎

半山

一多就遲到

Ready

今日條list 勁長

2021年3月11日00:00:00至23:59:59，多60宗確診個案

全身黑

真係60

逾60

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

6imported
49linked
5unlinked

60 宗

屌 咁少

60
11152-111511
6輸入
1宗N501Y
5宗本地冇源頭
49相關
12-65歲
32男28女

有誤差值，係咁啦

6宗輸入
54宗本地 (49宗本地有關連個案 5宗源頭不明)

47 Ursus GYM

47尖

40 cus
7 close contact

ursus+47

47 gym!!!

40顧客

40尖撚
7員工緊密

10幾宗檢疫送院
搵佢時有病徵
一共64尖群組 7工作人員 50尖撚 7緊密

一共64單

最早0306

鬼佬唔帶口罩

報到

初步呀

收嗲啦on9仔
香港已經輸咗

0306 最早發病
0310 0311

5本地
學生 白田天主教小學 學校強姦
南昌街鑽石樓 家人初步

豪

已經成個星期

unlinked 01
白田天主教小學學生

澤安保安
福榮街13-15號
住同返工都要強姦

想問下由舊年十二月到而家.....
有廿幾單N501Y傳入??

係咪全部好返哂?

unlinked 02
富澤樓保安

係咪要封gym

樓豬電話又係咁震

師奶
華景山莊11座
食飯朋友確診

unlinked 03
家庭主婦

close contact未捉哂啦, 咁少

Old news

spp有case 咁今晚封區一定ssp

得咁少unlinked 驚閪

こんにちは

琴日冇講
企業廣場2座返工 強姦
0306發病
0301最後
冇源頭
西貢南塘傲

unlinked 04
企業廣場五期工作

藍塘傲

住尚德邨尚明樓
將中返工 0311最後發病

2021年3月11日00:00:00至23:59:59，多60宗確診個案

6imported
49linked
5unlinked
>20prelim

MegaBox

X=蛋

unlinked
－student 白田天主教小學 南昌街鑽石樓 屋企人prelim
－澤安邨富澤樓食蕉 福華街13號
－家庭主婦 華景山莊bk11 1 frd confirmed
－企業廣場phase5 0305 symptoms 0301 lastday 住藍塘奧
－將軍澳中心維持秩序 尚德邨尚明樓 0311 symptoms／lastday

20初步
幾宗冇源頭 好多尖

暴跌

20+初步
幾宗無源頭
其他大部分ursus相關

unlinked 05
住TKO尚德邨
TKO中心維持秩序

張相係2019年11月...

熊市

41男 養和維修部 冇接觸病人
住喜利大廈
一星期前陰性

驗呢張都無人驗兩張合成做一張果幅相

初步 unlinked 01
41歲男
養和維修部

又有教練

尖教練 同西營盤唔知有冇關係
One TT Private Coach

又有健身教練

初步 unlinked 02
健身教練
暫時同URSUS無關

好多身體接觸

疫情已完

班反GYM 撚以為執到寶

初步 unlinked 03
34歲女
最近冇做嘢

第5波 (1日)

第6波

所以gym撚真心高危
係班gym撚唔肯接受現實

住日出康城

34女 失業
岩岩生完
彩頤花園3座
冇病徵 0309測試 伊記生仔
有幾日去過藍田健康院
自己擔心去驗

得廿宗prelim，疫情已完

第5波完左

prelim+unlinked
－M41 養和醫院維修部 彌敦道喜利大廈 no symptoms
－1PT fitness gym trainer 日出康城
－F34 unemployed 采頤花園bk3 no symptoms 藍田健康院

屌, 又急跌, 真失望

所有健身室員工0314前要強姦

所有健身室工作要喺3月14前強制檢測

所有gym worker
0312－0314期間要畀人強姦

連登GYM撚: 又逼害

所有GYM ROOM職員0314前強制驗

兩禮拜其實都算隔得耐
好似話有個女教練確診前幾日先驗過一次嚟

20+ 第五波已完

係咪屌人唔合作所以查唔到

用安心出殯換release嗰陣已經set咗要

話咁快又過一波

樓豬好心呼籲大家

遲到

HA：尋日早上9時至今早9時多43宗呈報個案

底底

係咪要日日驗?

16人出院

暴增

都稱唔上第5波 應該係第4.8888888波

43呈報
16出院 總共10710
206留醫 13危殆 10嚴重
1214床 57.1%
665房 69.3%

13人危殆
10人嚴重

睇尼第5波真係機會唔大 依家係禁捉人驗 好快捉晒D人
繼續番工啦

初步講咗未？

轉頭就得返廿單初步

焗豬飯

亞博病人搬去北大嶼山
岩岩搬完
亞博轉備用

20

原來已經講咗

#101

講咗啦

PRELIM>20

咪講咗囉mc都唔聽

sor 慣咗手

準備第7波

Gym撚個個咁fit點會中呀

架餐夠用8個月

罰你冇得學茶茶偷懶

平時點會咁快講

多咗

我諗中完都夠一拳一件恐懼撚

樓豬心情靚靚

1億個口罩

599J呢

0306發病 customer

遲咗入

太古

太多唔講

好多去pure
好彩冇24/7

咁多PURE

係你啦 唔帶口罩

Pure yoga pure fitness

唔講自己睇

仲有~10間GYM ROOM中獎

14日後先係主菜...
呢60-80個人都唔知傳咗俾幾多

one tt
34 女
0311喉嚨乾 0308陰性

初步確診得20個
第5波1日就完

全部 尖房 係港島區

one pt
34歲女

up咗咁多間gym

0310 last

Linda

由西營盤都太古城

係好多只去pure定好多兩邊走？！

全港島 西營盤殺到去太古城

When Sara 🦷

好多周圍去

其他冇爆

次次都咁講

封鎖港島PLZ

港島海岸線

閪01鄉音死全家

封ssp先

支持

西01用鄉音問左係咪第5波

所有gym worker未有結果都唔好出街呀

幾時問趨勢

樓豬：係4.5波

雖然係01
但第一條問題問得幾好

60

安心出痕

牙竹：係尖room傳播左幾日都唔定

睇office有沒傳染到
好多office的人番到去就放鬆哂

咁多患者住高級住宅區，今晚應該封(深水埗)

即除口罩

gym自己有namelist
唔關安心出殯事

所有gym 工作人員要驗
係咪左未有結果前都唔可以開工

聽日唔洗見到樓豬了

總之就唔關安心出痕事

講到尾，安心出行咪又係冇鳩用

屌 即係安心出行又係無用

係咪開工都唔得

又鞭安心9行

乜仲有人睇架? 是撚但啦屌

做咩自問自答

Office唔戴口罩

兜緊...兜緊...

返工邊會有事架

問乜 岩岩行開左

我個邊就沒人除
但露鼻 dllm

樓豬rap 你竟然話唔關安心出行事

違反国安法

我淨係想封返堂食同GYM room

問佢搵客有冇用安心出行
樓豬：冇喎 gym有個namelist

ur ur ur ur er er

仲以為今日會係有>80人初步確診

堂食都封

誠實豆沙包

一日未失控都唔會再封

第五波已完 死心啦

而家係大會堂set咗camp
等緊入球數字

我要wfh

多鬼佬 鬼妹 狂party 一定傳很大

究竟中招係跟pt定係單獨都中

應該唔係

都講左連邊個係源頭都唔知
仲要問同之前k11有無關係

專家既意見我地都好尊重
完

respect

叻就唔會喺度問問題啦 問咗成年都係咁

Pure算係半間鬼佬場，尤其是港島區分店，其實而家最安全健身室應該係康文，因為玩既人同鬼佬場係兩個世界兩班人，玩慣高級鬼佬場既唔會去康文..

得20初步

what is the trend

bank
finance
law

康文排隊輪街症咁係出面坐住等好慘
玩過幾次之後就沒玩

gwai lo

冇人可以阻止尖撚強身健體準備打仗

呢樣真
連號稱街市咁多人既舒適堡都未有事
希望禁得住啦

有成3xx4xx個密切接觸要檢
嚟緊會唔得20宗咁少

又話番工唔會中既
你呃人(指住隻病毒)

Late

let see
佢要玩嘢搞social distancing嘅話 嗰商家佬實同佢反枱

你命危喎

好似有人講排隊排到去郵局個頭

599J list 好撚長

d office 啊 gym 啊 係晒我到

留名

有冇人問CT value

lau pig: 599J list too long, later sin upload

gym gym gym

屌你老母 你老母俾狗屌

留名

瞓陣先

邊個問中半山封區咁大膽

初步咁少 unlink又咁少兩日結束啦

Now

你老豆畀人屌屎忽呀 收皮啦恐懼撚

我唔是換氣專家

我唔夠膽

袁生

德輔道中^n

CCTVB死全家死10次

封ssp都唔封西半山

œ œ œ œ œ œ œ

不如成個中環至上環, 封哂佢~
封足一個星期, 慢慢驗??

喊出黎，咪撚停gym room

pure係咪以前中環已經有人中過

元

停啦應該要

原

婉

Btw 60單都咁早收檔

點答你呀
都未驗完
係等OFFICE個班 爆唔爆

封唔封區係「其他政府部門」嘅考慮

得返咁少初步gg

咪燈

真係唔明點解有on9仔覺得gym高危
又唔覺地鐵高危
次撚次拎啲無辜地方開刀

樓rap

其實頭一水已經驗完
而家係office/住宅強檢
同埋其他gym

咁快完

第6波

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

條線係垂直

Gym有哂check-in記錄。點走得甩

除口罩，口罩濕=垃圾，做運動換氣量大
老老豆豆風險高都好正路啫
不過依家真係睇邊間唔好彩爆鑊甘，唔理咩行業都好，一爆就成行攬炒嚇到瀬屎

好似係，但只係一、兩個，冇明顯擴散..

準備第6波

剛才又宣布又有gym有人prelim呢

所以Gym room要安心出殯真係多9魚

雙重保險

講緊有去過記錄,
即係果間有人中過就比較易搵到有乜野人去過,易追蹤

強迫下載唧,其實而家連食肆都少左人用,
朝早經過24小時M記, 最初都有人企係門口捉,
到而家影都唔見,亦都無人用,就咁入

更衣室換衫沖涼要除口罩，係地鐵起碼唔會除

gym rm 出入本身都要check in一定有哂資料
駛乜安心出殯咩多撚餘

波叔都自居亞茂整餅啦

根本呢個衙門由上至下由左至右都係多舊魚

跳舞群組用咗3日由3上去61
油尖旺爆發用咗5日由26上去51
今次用咗兩日就由6上去54

入到去一樣都要排機
未計d死廢老妹下妹下阻撚住哂

睇下班gym撚可唔可以擴散開去

近既直接返屋企啦

當日跳舞群組都係unlink好少 之後就出哂事

虛驚一場

做show姐
不嬲都唔係為防疫

我係CHP嘅都係直接問Gym room 跟出入紀錄拎member list捉人好過啦
靠OGCIO push notification落安心出殯？咪玩啦

有599j list未

我未見過有人入 gym 會 scan qr code

打夠飛機未

好多本身入境都要登記
even 康文張飛都印埋全名加要寫log book冇得留假野

都唔知仲要人scan嚟把撚

同意
除口罩做嘅嘢真係風險高好多
出曬汗，做gym又係咁嗌，
成日攞搭地鐵嚟比真係on9好似如獲至寶咁
唔係話搭地鐵無風險，但要比一定唔及gym啦

Prelim暴跌 呈報倍增 代表咩？

完

冇事啦 聽日得20宗

即係呈報追落後，跟住 prelim 會响20左右陪迴一排

有啲密切接觸者直接去咗醫院

代表暴

幾時會有檢測公告睇

待fc

如果係真，面癱冇理由唔關事

自己問題

衙門實話唔關

太緊張姐，唔關事

8號出事 隱瞞到今日先報

佢地腦癱左

許樹昌：只有44人接種科興疫苗後「面癱」 雖不是最理想 但市民值得接種

該名69歲男人本身有高血壓，上周六接種科興疫苗，兩小時後左眼不適，未能完全合眼，翌日到律敦治醫院急症室求診，初步診斷為「貝爾面癱」，留醫一日出院，專家委員會需更多臨床資料評估因果關係。

星期日入廠
今日星期五

隱瞞咗勁耐

睇得AV 多姐 唔關事

長者打科興 再多一死一危 徐德義卸責：係個人選擇

支持徐得意！

天氣熱了，冇事

4間港島pure

利申 ifc pure

入境事務處（入境處）今日（三月十二日）表示，該處傍晚接獲衞生防護中心通知，一名市民於三月九日曾短暫到訪灣仔入境事務大樓二樓，其後初步確診2019冠狀病毒病。

該名初步確診者於上述日期到訪大樓二樓遞交表格，期間短暫逗留少於五分鐘。入境處已按衞生防護中心指引，即時安排徹底清潔和消毒。

二樓 查詢及聯絡組
查詢及表格
收發處

係咪冇讀到？

本港武漢肺炎確診再急升，西營盤URSUS Fitness群組至今累計已至少64人染疫。Ursus Fitness 健身群組爆發亦禍延金融界，據悉，港島東聯網醫院最少接獲兩名屬於Ursus Fitness 會員的banker，以及一名健身教練確診入院，另外還接收了多名健身中心會員病人；聯網內醫院也接獲最少一名外籍律師確診，亦有確診病人從事會計。

樓豬：自己睇啦屌你

今次中招暫時大部分都係上流社會

呢波完左架啦 靜係傳左係間gym到 都冇爆左出去 小型爆發

新冠疫苗接種計劃上月26日展開，衞生署今（12日）公布第一期異常事件總結報告，指截至本月7日，署方共接獲71人接種疫苗後出現異常事件，經調查約20宗個案後，至少有2人被評估為與接種中國科興疫苗有因果關係，但署方強調須由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會再核實；署方亦披露一名69歲翁接種科興疫苗後，首宗出現面癱個案。

衞生署助理署長（藥物）陳凌峯指，該名69歲翁3月6日下午12點50分於中央圖書館接種科興疫苗，2小時後左眼「合唔埋」，竪日因左邊面亦出現流口水情況到律敦治醫院急症室求醫，初步診斷為貝再起爾面癱，留醫一日後已出院。

被追問個案為何沒有即時通報，陳凌峯解釋指，「暫時未有足夠資料評定事件與獲苗接種有沒有關係，不想令市民恐慌，故冇特別拎出嚟講」，他又指需要再追查病人病歷，料下周一專家委員會開會後，將有初步結論。

總之就唔關針事

原來唔係職員

通常極權先會鍾意黑箱作業

咁而家又拎出嚟講，係咪即係有足夠資料同疫苗有關先？

一個藥劑師有咩資格評定邊啲要公佈、邊啲唔使？
任何異常事件都要公佈嫁啦

7點
封區呢

@氣象人生

面癱未臨床實驗

預3X啦

點敢封

599J仲未有？

太長喇

patients details都仲未有

琴日都要23:59先有

大家忘記咗之前係11點先有

真係唔記得

衞生防護中心調查新增60宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至三月十二日零時零分，中心正調查60宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 211宗（包括11 210宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中六宗為輸入個案。

過去十四天（二月二十六日至三月十一日）累計新增224宗個案，包括168宗本地個案（其中57宗源頭不明）。

半山多到盲

半山x60

但係599J仲未有

豪宅樓盤教學時間

西營盤
半山

蘋果整咗個確診豪宅樓盤介紹，寫晒呎價面積出嚟

好仆街

正呀

最終目的都係想套我哋料

building list 已更新！！！

中環仆晒街

房屋署澤安邨一名外判保安員確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
房屋署今日（三月十二日）得悉一名澤安邨的外判保安員確診2019冠狀病毒病。她現正在醫院接受治療。

該名保安員一般負責中班工作，以及駐守富澤樓地下大堂的保安櫃檯。她最近一次上班日期為三月十日，她於今日獲衞生防護中心通知確診。

該名保安員並沒有外遊記錄，於工作時有佩戴口罩，並有遵守防疫措施，於上班期間亦一直有進行體溫探測，體溫正常。

她並非澤安邨的住戶。

富澤樓的公用地方及澤安邨的屋邨辦事處已遵照衞生防護中心指引，進行全面清潔和消毒。

房屋署會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，積極配合中心的檢疫措施。

完
2021年3月12日（星期五）
香港時間21時20分

又有保安中？

唔係即係今日講個個咩

0312confirmed
即係住福華街13號嗰個

URSUS Fitness (西營盤)

11129, 11131, 11132, 11134, 11136, 11137, 11138, 11139, 11140, 11141, 11144,
11145, 11146, 11147, 11148, 11149, 11150, 11152, 11153, 11154, 11155, 11156,
11157, 11159, 11161, 11162, 11163, 11164, 11165, 11166, 11167, 11168, 11169,
11170, 11171, 11172, 11173, 11174, 11175, 11176, 11177, 11179, 11180, 11181,
11182, 11186, 11187, 11188, 11189, 11190, 11192, 11194, 11195, 11196, 11197,
11198, 11202, 11203, 11204, 11205, 11206, 11207, 11208, 11210

total 64

佢係咪長期住酒店

好誠實

點樣係Cat 2?
我地WFH左幾個月啦，跟住有人係gym group中左
無啦啦話所有人就算係一直無返過office既都要強驗
公司話同CHP交涉過但CHP極強硬表示如果全世界唔做既就一路都唔使諗開番個office

【不斷更新】西營盤URSUS Fitness爆疫，多名中環金融人中招。滙豐總行繼昨日有1名於22樓上班的員工確診肺炎後，今日再有1名於17樓上班的員工初步確診。

滙豐發言人回應查詢時表示，該行今日（12日）得悉一名員工初步確診肺炎。該名員工於滙豐總行大廈上班，最近並沒有與客戶見面。必須強調該行一向十分重視員工和客戶的健康，並經常呼籲員工注重個人衛生。如有身體不適，應立即求診。

據悉，兩宗案件與健身室群組相關。《華爾街日報》報道指，滙豐向員工發通知，由於有在總行上班的員工確診，將撤走22樓員工，其他人非必要避免前往該辦公室。

置地一帶成重災區
香港置地旗下大廈成重災區，據了解，告羅士打大廈、公爵大廈、怡和大廈、遮打大廈均失陷，有租戶員工確診。當中告羅士打大廈21樓、23樓於昨日（11日）至今日（12日）錄得2宗，公爵大廈38樓今日（12日）單日錄得2宗，怡和大廈11樓、32樓於10日至昨日（11日）錄得2宗，遮打大廈8樓昨日（11日）亦錄得1宗。

希望佢冇spread到九龍區

如果係工作地點要畀人強姦嘅話就會咁定個範圍
（三）任何在二○二一年二月二十五日至三月十日曾在任何附件一第C部所列指明地方工作或值勤的人士（包括全職、兼職及替假員工）及就讀的學生，須於二○二一年三月十二日或之前接受檢測。受檢人士若在二○二一年三月八日至三月十日期間已進行檢測，會獲視為已遵從強制檢測公告的規定。

即係呢段期間純WFH冇去過office嘅話就唔關事

URSUS Fitness群組

#11152, 11153, 11154, 11155, 11156, 11159, 11161, 11162, 11163, 11164, 11165, 11166, 11167, 11168, 11169, 11170, 11171, 11172, 11173, 11174, 11175, 11177, 11180, 11181, 11182, 11186, 11187, 11188, 11192, 11195, 11197, 11198, 11202, 11203, 11204, 11205, 11206, 11207, 11208, 11210

較早前相關個案
#11129, 11131, 11132, 11134, 11136, 11137, 11138, 11139,
11140, 11141, 11144, 11145, 11146, 11147, 11148, 11149, 11150

0309 中西區 薄扶林道 64-68 號 URSUS Fitness

#11153
0305 灣仔 莊士敦道 60 號地下 Five Guys
0306 中西區 吉席街 93 號地下 Mama Malouf
0306 中西區 輝煌豪園
0309 中西區 昌盛大廈

#11154
0309 南區 碧瑤灣第 21 座
0309 中西區 香港商業中心
0310 南區 港怡醫院南座

#11155
0309 中西區 鴻豐商業中心

#11158
0309 深水埗 白田天主教小學

#11159
0308 中西區 聯發商業中心

#11161
0307 油尖旺 香港藝術館
0309 中西區 華懋荷李活中心

#11162
0309 中西區 新世界大廈

#11165
0309 中西區 加州大廈

#11168
0309 南區 冠冕臺 7-13 號 Bisney Villa

#11169
0309 灣仔 夏慤大廈

#11170
0308 油尖旺 圓方 千兩
0309 中西區 H Code (低座)

#11171
0309 中西區 水坑口街 18 號
0310 東區 麗華樓

#11172
0309 中西區 世紀廣場

#11173
0310 中西區 太平大樓

#11174
0309 油尖旺 中港城6座

#11176
0310 中西區 威基商業中心

#11178
0310 深水埗 澤安邨富澤樓

#11177
0308 中西區 荷李活中心

#11178
0311 黃大仙 香港房屋委員會客務中心

#11179
0309 中西區 置地廣場 Fuel Espresso
0309 中西區 威靈頓街 86-90 號 BEP Vietnamese Kitchen
0309 中西區 律敦治中心帝納大廈

#11180
0307 中西區 文華東方酒店 文華扒房及酒吧
0307 中西區 富國大廈 Winstons Coffee
0309 中西區 利源西街 27-29 號 R&R Bagels
0309 中西區 告羅士打大廈

#11182
0309 中西區 置地文華東方酒店 SOMM

#11186
0309 中西區 國際金融中心 2 期

#11187
0308 中西區 怡和大廈
0308 中西區 信誠廣場
0309 東區 多盛大廈
0309 中西區 英皇商業中心

#11190
0308 中西區 嘉和苑

#11191
0308 深水埗 美孚新邨蘭秀道 香港地
0309 油尖旺 彌敦道 238 號
0309 深水埗 又一城 穴蔵
0309 深水埗 榮吉工業大廈 開花結果
0310 深水埗 美孚新邨吉利徑 5-7 號 小越南
0310 深水埗 青山道 314 號地下 金園茶餐廳

#11192
0308 東區 林肯大廈
0308 東區 太古坊1座
0309 中西區 中央廣場

#11194
0307 中西區 公爵大廈
0307 灣仔 西施樓 潮民火鍋
0308 油尖旺 香港瑰麗酒店 DarkSide

#11196
0309 觀塘 發利工業大廈
0310 西貢 彩明商場 百樂門囍宴

#11200
0305 西貢 駿光街6號
0306 西貢 將軍澳中心 牛気
0307 屯門 鄉事會道 2A 號安定邨停車場地下 魚米
0307 屯門 山景商場 一粥麵
0307 屯門 屯門兆麟政府綜合大樓
0308 西貢 港鐵將軍澳站

#11201
0311 西貢 將軍澳中心
0311 西貢 將軍澳廣場 薩莉亞意式餐廳

#11202
0310 東區 海景大廈 B 座

#11203
0310 南區 香港海洋公園萬豪酒店

#11204
0310 油尖旺 堪富利士道 5A 號 釜山亞之媽

#11205
0309 油尖旺 高鐵西九龍出入境管制站

#11206
0309 東區 Atelier
0309 油尖旺 漾日居第6座

#11207
0309 油尖旺 海運大廈

#11208
0307 南區 數碼港商場 El Charro Mexican Cantina

#11209
0306 黃大仙 鳳德邨紫鳳樓
0308 深水埗 億京廣場
0308 沙田 美田商場 新城餐廳
0310 中西區 第三街 127B 號地下 Shop9 Restaurant & Lounge

好長

唔該晒巴打
個list長到呢

全部都有錢人

個list好耐未試過咁長

原來仲有case只係初步確診

唔怪得個list 冇聽日先公布確診

封gym room

長到唔想睇

雪雪加油

中西區

長到唔想睇 等599J list

一名旺角警區牌照小隊34歲女警初步確診 最後上班日為2月22日 3月1日曾於伊院生產

原來今日嗰個unlink係佢

有d得一個地方既 無可能架喎

又話佢失業

暪報

鬼佬肯講一個地方仲想點
唔通講日日落bar 咩

失業
失業
失業
女警
女警
女警
？？？？？？？？

屌梳 引用錯左

生完仔應該坐緊月唔會周圍去
咁都可以中到招？

咩為之瞞報？

記招聽唔切
張竹君好似up左3個日子出黎話佢去過藍田母嬰院
仲要自己擔心走去驗

(, 2020)

死狗乸知自己臭閪就瞞報咁撚仆街最好你隻狗仔一世病痛，垃圾老母

無啦啦擔心自己走去驗？
肯定做過啲咩高危活動

2345都仲未有599J list

一名駐守旺角警區牌照小隊的三十四歲女警員早前接受2019冠狀病毒病病毒測試，並於昨日（三月十二日）初步證實對病毒呈陽性反應。她於過去十四日沒有外遊記錄，亦沒有回警署工作。她最後一日上班日為二月二十二日，其後展開分娩假期。

我要J-league J list呀

竟然過咗12點都冇599J 咁係咪計聽日

知法犯法喎Madam

J list 很長

二○二一年三月十二日
納入強制檢測公告的大廈名單

A. 新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港九龍深水埗南昌街 195-199 號/元州街 2A-2B 號/大埔道 47-49 號鑽 石樓
2. 香港新界葵涌華景山路 9 號華景山莊第 11 座
3. 香港新界將軍澳唐賢街 29 號藍塘傲第 5 座
4. 香港新界將軍澳唐明街 2 號尚德邨尚明樓
5. 香港新界將軍澳康城路 1 號日出康城 MALIBU 第 1A 及 1B 座
6. 香港中西區般咸道 64 號嘉麗苑
7. 香港西營盤高街 99 號蔚峰
8. 香港薄扶林域多利道 555 號碧瑤灣第 27 座
9. 香港中環士丹頓街 32A, 32B 及 32C 號
10. 香港西營盤英華臺 1-6 號華輝閣
11. 香港西環山道 20-24 號高雅大廈
12. 香港西營盤東邊街 36 號
13. 香港中西區興漢道 23 號高士台第 1 座
14. 香港西環日富里 10 號活託邦· 西環
15. 香港堅尼地城堅彌地城新海旁 1-1A 號華寶大廈
16. 香港中西區舊山頂道 3 號錦園大廈 B 及 C 座
17. 香港中西區干德道 56A 號蔚華閣
18. 香港中西區羅便臣道 1A 號
19. 香港中西區羅便臣道 44 號
20. 香港灣仔港灣道 1 號香港君悅酒店
21. 香港中西區羅便臣道 70 號雍景臺第 2 座
22. 香港西營盤德輔道西 93-97 號聯威商業大廈
23. 香港西營盤英華臺 12 號英華閣
24. 香港跑馬地雲地利道 58-60 號/藍塘道 1-3 號藍塘大廈
25. 香港西灣河太康街 38 號嘉亨灣第 5 座
26. 香港跑馬地山村臺 19-21 號山村閣
27. 香港堅尼地城卑路乍街 177-185 號/加多近街 37 號西環新樓
28. 香港中西區巴丙頓道 1 號興華大廈 M 座
29. 香港西營盤薄扶林道 36-46 號萬林閣
30. 香港中環擺花街 9 號
31. 香港新界大埔樟樹灘 147 號
32. 香港赤柱赤柱村道 49 號翠屋 D 座
33. 香港中西區旭龢道 8 號秀麗閣
34. 香港中西區醫院道 14 及 16 號暢園
35. 香港中西區羅便臣道 31 號
36. 香港中西區舊山頂道 23 號帝景園第 2 座
37. 香港天后歌頓道 2-4 號迦南樓
38. 香港中西區羅便臣道 95 號殷樺花園第 1 期
39. 香港中西區列堤頓道 52 號嘉和苑
40. 香港西營盤高街 21 號
41. 香港北角渣華道 133 號海璇第 6 座
42. 香港中環歌賦街 41 及 43 號
43. 香港柴灣泰民街 2 號康翠臺第 1 座
44. 香港九龍何文田京士柏道 1 號帝庭園第 5 座
45. 香港新界馬灣珀麗路 8 號珀麗灣第 20 座
46. 香港北角雲景道 77 號/天后廟道 144-158 號雲峰大廈 D 座 47. 香港九龍牛池灣豐盛街 55 號豐盛街紀律部隊宿舍第 3 座 48. 香港九龍長沙灣發祥街 10 號李鄭屋邨和睦樓

B. 出現一宗或以上確診個案的工作場所
1. 香港中環皇后大道中 15 號置地廣場告羅士打大廈 21 樓 Shearman & Sterling
2. 香港中環荷李活道 49-51 號鴻豐商業中心 4 樓 BGL HK Limited
3. 香港中環荷李活道 1-13 號華懋荷李活中心 9 樓 April Hong Kong
Limited
4. 香港中環皇后大道中 16-18 號新世界大廈 1 座 15 樓 1501 室 Eaton
Partners
5. 香港上環禧利街 27 號富輝商業中心 3 樓 303 室 Vivin HK Ltd
6. 香港中環皇后大道中 1 號滙豐總行大廈 17 及 22 樓香港上海滙豐銀行
有限公司
7. 香港中環干諾道中 8 號遮打大廈 8 樓 809-910 室 York Capital
Management Asia (HK) Advisors Limited
8. 香港灣仔告士打道 39 號夏慤大廈 3 樓 Tapfin: Manpower Solutions
Company
9. 香港九龍油尖旺柯士甸道西 1 號環球貿易廣場 88 樓 Credit Suisse AG
10. 香港上環荷李活道 210 號地舖 Date by Tate
11. 香港上環荷李活道 210 號 1 樓 Tate Dining Room
12.香港九龍油尖旺廣東道 33 號中港城 6 座 21-22 樓 H&M Hennes & Mauritz Ltd.
13. 香港中環康樂廣場 8 號交易廣場第 3 座 9 樓安理國際律師事務所
14. 香港中環皇后大道中 15 號告羅士打大廈 23 樓 Herbert Smith Freehills
15. 香港中環皇后大道中 2 號長江集團中心 25 樓彭博有限合夥企業
16. 香港中環金融街 8 號國際金融中心二期 63 樓法國巴黎銀行
17.香港中環康樂廣場 1 號怡和大廈 32 樓 Asia Pacific Loan Market
Association
18.香港鰂魚涌英皇道 979 號太古坊 1 座 32 樓 Ernst & Young HK OTP
Financial Service
19. 香港中環雪廠街 2 號聖佐治大廈 4/F 雲月投資管理有限公司
20. 香港鰂魚涌華蘭路 18 號港島東中心 25-26 樓蘇黎世保險有限公司
21. 香港九龍觀塘鴻圖道 17 號發利工業大廈 13 樓 1309 室高保國際集團有
限公司
22. 香港九龍牛頭角觀塘道 348 號國際貿易中心 19 樓 1903 室世邦魏理仕
23. 香港九龍九龍灣宏照道 38 號企業廣場 5 期第 2 座 20 樓 2001 室拓科達
電腦服務(香港)有限公司
24. 香港新界將軍澳唐德街 9 號將軍澳中心地下 G35 Frozen 夢幻特展
25. 香港灣仔皇后大道東 1 號太古廣場三座 26 樓 BNY Mellon
26.香港九龍油尖旺柯士甸道西 3 號香港西九龍站高鐵西九龍出入境管制
站
27. 香港鰂魚涌英皇道 728 號 K11 Atelier 15 樓 Ogilvy
28. 香港九龍油尖旺廣東道 5 號海港城海洋中心 8 樓 826 室在岸港 29.香港中環康樂廣場 1 號怡和大廈 11 樓 Ashurst (Hong Kong) Services
Limited

C. 出現一宗或以上確診個案的健身中心
1. 香港上環水坑口街 18 號 House of Fitness
2. 香港中環威靈頓街 99 號威基商業中心 3 樓 Athletic Club
3. 香港鰂魚涌英皇道 979 號太古坊多盛大廈 12 樓 1201 室 H-Kore

D. 其他
1. 香港九龍深水埗白田邨白田天主教小學
2. 香港薄扶林華樂徑 2 號啟歷學校
3. 香港中環砵典乍街 6-8 號立輝大廈 3 樓 304 室 HK Education Tutoring
Services
4. 香港炮台山屈臣道 4-6 號海景大廈B座 9 樓 17A 室 Education Concept Limited

個list長到爆

堅定流，係佢網睇唔到

樽仔十一點就收工

排隊條龍會唔會水蛇春咁長

好撚多人囉屌佢老母

81

84先啱

Credit Suisse

next goal
sinovac 1.03
biontech 1.6

Rt升到1.41

檢測結果會唔會嚴重濟後？
表列處所又需要14日再檢測
檢測能力做唔做得切🤔

咩叫rt?

是但啦，攞左張野，做左樣比公司睇就理得佢死
佢慢佢事

List咗就算
驗唔驗得切就唔關我事
None of my business

消息氣象人士？

被問到今次爆疫在西營盤的健身中心，中西區會否爆發疫情，梁卓偉說，是非常值得擔心的事，他提到午夜時份得出的污水樣本結果，有好幾個不同的中上環地方都有陽性污水檢測結果，分佈幾廣泛，但卻未找到人的確診或初步陽性個案，因此這兩日非常重要。

仲唔封區？

本地個案即時有效繁殖率

J LIST有要加多幾版紙啦

冇去嗰幾間gym想去驗呢幾日full晒

MTR啲樽仔派晒?

唯有係咁

中西區Hotspot

互動地圖

撻紅色過咗海

但中西區診所聽日都唔收sample

港大醫學院院長、政府抗疫專家顧問梁卓偉稱，現在的疫情屬於第4波的延續抑或第5波，是見仁見智。惟健身群組患者由曝露、發病至確診只是兩至三天，已傳播了幾代，數字驚人。該群組患者到過很多不同工作地點，他對於疫情「唔敢好樂觀，希望見到可控情況。」

梁卓偉續說，昨晚在中上環地區，發現數個污水樣本檢測呈陽性，但未見相關陽性或初步陽性個案出現，代表存在未被發現的確診個案。他指，陽性地點分佈頗廣，在西營盤、中半山、西半山一帶住宅均有發現，所以這個周末非常重要，呼籲強制檢測人士盡快檢測，希望可盡快撲熄疫情。

支持邊度污水陽性封邊度

上唔到100宗一日唔計

Now >40

暴跌
含曬

Now: >40

懷疑初步係9up

尋日又話二十

大部份gym linked

第五波已完

可能記者會前未驗得切

ssp

第二代現在先浮面

第三啦

屌，得40冇了

講緊第三代喇

weekend例少

又開大

unlink 爆唔起

Wfh 撫又要退場

幾時封九龍

封ssp

封邊度先
琴日有北角，深水埗，將軍澳

好撚耐架你仲要朝早去同廢老搶
你去d檢疫中心快好多 2日有結果

檢測唔係檢疫

因為怕唔識吐深喉唾液，總覺得去檢測中心好啲

用測試咪好囉
死都要政治正確用檢測

無問題呀 聽朝一早去

大家都要注意身體

碌落去見到呢兩日港島區預約爆晒，冇預約排隊都應該爆多人

俾我寧願去其他區

wfh未

Fitness 599J係員工定包埋客？

唔包客，包就排到仆街了

cat C係客only
另外有cat E要所有係fitness club做嘅人都要係0312-0314之間畀人強姦

full晒啦

包埋客喎....
C部＝有員工確診嘅fitness centre

（三）任何在二○二一年二月二十七日至三月十二日期間曾身處任何附件一第C部所列指明地方的人士（工作或值勤的人士除外），須於二○二一年三月十五日或之前接受檢測。受檢人士若在二○二一年三月十日至三月十二日期間已進行檢測，會獲視為已遵從強制檢測公告的規定。在附件一第C部所列指明地方工作或值勤的人士，則應按下述第（五）點的規定接受檢測。

最快係呢d

包埋客架～

PURE Yoga The Centrium. Monday, 8 March – checked in at 20:20. She took a Warm Vinyasa 1 class at 20:55. She wore a mask at all times, used the female changing room but did not shower and left right after class.

尖room好毒，帶曬mask,唔沖涼都中招

去過都要定留2個鐘或以上先要？

sor，我錯
我以為講全港果啲

港大理學院入兩球

linda?